[美劇] 召喚Mr. Robot撚

好似無乜人討論，但好好睇

岩岩睇完第一季

已睇完頭兩季

兩季出完咁耐而家緊係無人討論啦
想討論d咩

btw s2跌左watt

等s3

啲劇情真係好痴線

永遠都唔知咩係真咩係假

運鏡一流，IT版fight club

正呀
幾時出s3

超正

近排睇番S2
一開頭睇唔明，睇睇下發覺幾過癮

屌
好撚正

究竟主角老豆係咪幻覺粉紅